各位義士轉場去銅鑼灣又好 尖沙咀又好 唔好再留金鐘

講到明黑警做野 金鐘得返大量義士 黑警放心武力清場 所以抗游擊去其他地方 聽朝先再去金鐘抗爭過啦

始終去旺區 黑警都唔敢亂黎

唔敢亂黎？

Push

係機場

一齊落銅鑼灣 大量市民既地方 金鐘而家所有人都當左係暴徒 武力鎮壓唔夠佢地玩 唔好無謂犧牲

你話旺角佢有冇亂理呀？同埋提提大家 佔領第2度無乜意思 反而削弱實力 金鐘不能散 繼續圍立會

差佬有武器，但欠機動性。

酒呀

點圍呀 你有咩可以頂得住狗？

點圍？你比狗捉 無人救到你 咁又少一個義士架喇

又係呢啲新ac叫人留 你係人定鬼？

佢可能係鬼 個ac又乾淨

On9 繼續留無意思 打游擊 聽日再圍過金鐘仲好

應該係唔記得帶個腦出街